有冇人會去睇中醫?

因咩病走去睇中醫?
唔係為嗌交, 不過想知連登仔睇中醫ｇｅ習慣

咩問題黎 睇中醫有咩出奇又有咩問題 ？

腸胃
西醫話冇得醫

感冒食左幾轉西藥都唔斷尾咪去睇中醫

聽講好多IBS病人都會去食herbal野

好似仲有濕疹

之前咳極都唔得 去澳門探親個時係樓下個中醫睇好左
到上次咳（懂性以來咳得最勁）再去睇一次已經好左7成
返香港執多2濟就搞掂

個中醫執左咩俾你食咁犀利?

Lm

唔知，佢仲要算後生下
個次咳到夜晚會咳醒

細個成日流鼻血，有次流完去即刻去睇中醫，飲左兩次藥就冇流，一路到大個。

咁你地食中藥會唔會考慮到中藥ge副作用?

我都試下先

聽講有人食iberogast, 都識過有人日日食開呢隻, for乜就冇再問

中藥有咩副作用

唔知先會問

一路睇開 因為每次睇西醫都無撚用

因咩病去睇?

感冒果啲 自己同西藥唔夾 每次都治標不治本 所以無得揀

睇完中醫返唔到轉頭

內虛引起既皮膚問題 中醫醫得好好
我濕疹 同濕熱引起既皮膚生紅點都係睇中醫食幾劑醫好

生瘡
肝鬱

斷尾?

西醫淨係得外科同急病有用